間唔時會聽到自己d血管聲

多數係準備訓時
當頭皮掂住枕頭就會聽到d血管跳既聲
係咪我個腦定咩位有問題？
我有24*7耳鳴 會唔會都關事

皮薄姐 ... 我都有

近太陽穴有個脈搏係道
壓得太緊聽到唔出奇

D聲都幾困擾下

一聽到就訓唔到

應該係心跳聲

利申 maths B